\documentclass[polish,a4paper,12pt,titlepage]{article}
\usepackage{addjar_szablon}
\author{addjar}
\title{Dla PKB - WebGl}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
Materiały do nauki wykorzystałem na podstawie kursu ze strony: \\ \href{http://learningwebgl.com/blog/?page_id=1217}{learningwebgl.com}

\include{./Lesson1/lesson1}

Materiały ze ściągi mogą być używane zgodnie z licencją \textbf{CC-BY} \footnote{\href{https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/}{licencja CC-BY}}
\end{document}